球場有冇封？

有啲人話有但係新聞有冇講即係有定冇

仆街
聽日有波好踢

好似冇講籃球場？

係，但個等字係係無敵
連康文署都無視玩具撚